東頭邨黃大仙居民想請手足做民防

事沿
東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

[ 女仔唔好企咁出馬路！ ] Popo揸私家車周街拉人，支那仔想有樣學樣捉少女黎玩！！！

初步構思就好似屋苑請保安咁，人數基本盤10-20啦，

範圍就東頭邨一帶囉，太子道東油站-九龍城廣場-摩士體育館-新蒲崗彩虹道，按實際情況啦

主要係夜間宵禁時間-深宵凌晨到天光返工，人最少嘅時間，初步諗住10.5至5

平日無事都係四周圍巡邏同監察下有冇唔妥，保護居民出入平安，
有活動嘅時候咪幫下啲路經/返屋企嘅手足，帶佢哋逃生，教人點搭車咁

人工方面，因為圍內暫時唔係好多居民有份，可能都係出到幾千蚊一個人，一人養一個民防，學生pt價咋，之後會再嘗試向居民籌旗/飯劵/物資代替etc
不過未知法律方面有咩問題，如果真係唔得嘅，可能需要民防手足學街頭藝人/乞衣咁俾我哋捐錢

至於風險，最主要我相信 1popo逗 2藍絲刀手 3老屈遊蕩非法集結，主要都係法律問題，有需要搵律師團backup，可以考慮下612，可能需要考保安牌?

開工架生，我哋會幫手班啲保安電筒又長又大碌嗰隻，亦都會提供長遮以防好天落雨，同埋制服或者辨識物，例如背心卡牌

職責，其實我哋請唔起專業保全守護居民，同時又想幫下手足，亦深信手足唔會過我哋一棟食叫雞唔俾錢，所以最主要都係喺我哋瞓覺時幫我哋警惕住區內嘅危險。必要時即管大喊嘈醒我哋落街幫拖啦

其他有嘢補充之後傾

好的構思
每區都要

我建議全港居民手足都諗下

有啲急，詳細未完善未度掂
想睇下反應先
不分和勇㗎，唔係引蛇出洞捕前線勇武鶳，唔會fc出現金糧 唔會要你犯法